[club75762231|RAM] — «TRAUMATIX» (2019)

BOOM: https://vk.cc/9bXCjT

TRAUMATIX тур: https://vk.cc/97Apjr
Билеты: https://dirtyram.ru
Обложка https://vk.com/s4ulya [club75762231|S I D X R A M] x [club163131445|RHYMES SHOW] 

6 июля — Санкт-Петербург — [club163131445|Rhymes Show Episode 3]
3 августа — Москва — [club163131445|Rhymes Show Episode 3]

Билеты в продаже: http://rhymesfest.ru/ [club75762231|D-RAM BLOG #1]

Невероятные туровые истории из первых уст. 
Сегодня выступаем на малой родине русского рэпа — в [club174862295|Ростове-на-Дону]

[club174862295|12 апреля, клуб Rave]
Начало концерта в 19:45! [club174862200|Краснодар], cегодня вечером встречаемся в [club174862200|Sgt. Pepper's Bar.]

Начало концерта в 20:00.
Приобрести билеты можно будет на входе! Новый альбом [club75762231|«TRAUMATIX»] можно слушать и на официальном YouTube канале.

Плейлист: https://vk.cc/9grIlr Новый гость проекта In Person [club152386495|STUDIO 21] — [id84366742|RAM] ([club75762231|Грязный Рамирес]). 
 
Мастер пулеметного флоу и ядовитых панчей рассказал о детстве в Нижневартовске, отказе от наркотиков, образе злодея и многом другом. 
 
Искренность — наше все!  Планы на майские праздники: 

[club165882926|4 мая — Ульяновск — клуб «ОСЬ»]
[club136787019|5 мая — Тольятти — клуб «КИРПИЧ»]
[club144214709|7 мая — Волгоград — бар «Белая лошадь»]

Билеты и мерч: https://dirtyram.ru [club75762231|«TRAUMATIX»] тур продолжается
Концерт в Калининграде уже завтра!

[club174861928|06.04.2019 — Калининград — PONGER]

Билеты можно будет приобрести на входе
Мерч: https://dirtyram.ru Аттеншн!
Открыт предзаказ на лимитированный [club75762231|мерч-бокс.]
Внутри деревянной, как элитный гроб, коробки вы найдете: стикер-пак, CD альбома [club75762231|«TRAUMATIX»], черную бейсболку и майку с лого [club75762231|"RAM"]
Цена вопроса — 5700 ₽ 

Первые 50 репостнувших получат промо-код на скидку 1000 ₽ 
Итоги розыгрыша будут подведены 17 апреля.

Для участия в розыгрыше необходимо соблюсти следующие правила:
— Быть подписанным на группу [club75762231|SIDxRAM]
— Сделать репост данной записи
— Открыть свои ЛС для последующей связи

По всем вопросам связанным с приобретением мерча и оформлением предзаказа, обращайтесь к [id33746341|Оле] [club174861758|Тула], [club174861818|Рязань] и [club174861872|Ярославль] первыми услышали вживую альбом [club75762231|«TRAUMATIX»]
Спасибо всем пришедшим за лютый разнос танцпола. Едем дальше!

Расписание тура: https://vk.cc/97Apjr
Билеты и мерч: https://dirtyram.ru [club174861872|Ярославль], сегодня самый Грязный будет в тебе! 

[club174861872|31.03.2019 — Ярославль — Китайский летчик Джао Да]

Везём с собой немного сексуального мерча. Все желающие смогут нарядиться перед концертом. Сегодня стартует [club75762231|«TRAUMATIX»] тур. 
Are you ready?

Ищи свой город в списке: https://vk.cc/97Apjr
Билеты на официальном сайте: http://dirtyram.ru Не приходи на мой концерт — там будут трупы твоих друзей!

[club174861758|29.03.2019 — Тула — Backstage]
[club174861818|30.03.2019 — Рязань — Svoboda]
[club174861872|31.03.2019 — Ярославль — Китайский летчик Джао Да] За 4 дня с момента релиза, плейлист с [club75762231|новым альбомом] собрал миллион прослушиваний в VK Music.
Спасибо за поддержку, увидимся на концертах!

Расписание тура: https://vk.cc/97Apjr
Билеты: https://dirtyram.ru Через 4 дня стартует [club75762231|«TRAUMATIX»] тур. Вы готовы?
Расписание: https://vk.cc/97Apjr
Билеты: https://dirtyram.ru

Слушать альбом: https://SonyMusicRussia.lnk.to/traumatix Альбом [club75762231|«TRAUMATIX»] доступен на всех музыкальных площадках:
— https://SonyMusicRussia.lnk.to/traumatix

Отдельная благодарность студии звукозаписи: [club48927803|«Brilliant Media»] Запасайтесь нитками, альбом [club75762231|«TRAUMATIX»] завтра! Всего 10 дней и мы в [club174861758|Туле].
Кто хочет раньше всех услышать альбом [club75762231|«TRAUMATIX»] — милости просим!

Билеты: https://dirtyram.ru/tula/hall
Ищи свой город в списке: https://vk.cc/97Apjr Чекайте биг бит саунд от нашего брата и по совместительству штатного DJ.
С Днем Рождения старый! 29 марта стартует масштабный тур по России в поддержку нового альбома [club75762231|«TRAUMATIX»], релиз LP состоится в грядущую пятницу! 

Расписание [club75762231|«TRAUMATIX»] тура: https://vk.cc/97Apjr
Билеты: https://dirtyram.ru  Релиз альбома [club75762231|«TRAUMATIX»] 22 марта!

TRAUMATIX тур: https://vk.cc/97Apjr
Билеты: https://dirtyram.ru  Ниже вы найдете расписание [club75762231|TRAUMATIX] тура
Билеты: https://dirtyram.ru 

[club174861758|29.03.2019 — Тула — M2]
[club174861818|30.03.2019 — Рязань — Svoboda]
[club174861872|31.03.2019 — Ярославль — Китайский летчик Джао Да]
[club174861928|06.04.2019 — Калининград — DETROIT]
[club174862200|11.04.2019 — Краснодар — Sgt. Pepper's Bar]
[club174862295|12.04.2019 — Ростов-на-Дону — Rave]
[club174862355|13.04.2019 — Воронеж — Station Mir]
[club174862430|14.04.2019 — Саратов — Мой Бар]
[club174862460|16.04.2019 — Самара — Рок-бар «Подвал»]
[club174862639|18.04.2019 — Пермь — MICHURIN]
[club174862739|20.04.2019 — Екатеринбург — Свобода]
[club171865000|21.04.2019 — Тюмень — YES]
[club174863041|26.04.2019 — Томск — РайON]
[club174863124|28.04.2019 — Иркутск — HEART BAR]
[club144214709|03.05.2019 — Волгоград — KRISTALL]
[club165882926|04.05.2019 — Ульяновск — ОСЬ]
[club136787019|05.05.2019 — Тольятти — КИРПИЧ]
[club173447727|24.10.2019 — Питер — AURORA]
[club173046901|25.10.2019 — Москва — RED] ПРОЧИТАЙ И ПОДУМАЙ! С каких пор вызывать на батл - это проявление неуважения? Если бы класс не был близок мне духовно и морально, я бы не стал его вызывать. Для меня батлы - это спорт, где нужно бороться с сильнейшими. Пусть не всегда корректно и тактично проходят вызовы, но хейта там никакого нет. Это не оправдание, а пояснение простых вещей. Хайп? Чуваки, этого дядьку не знают 80% пиздюков. А почему все молчали, когда я вызывал Рики-ф? Тоже хайпануть хотел? Тогда бы я вызывал всех подряд, но не самых сильных. Рестик уже заебался подыскивать мне соперника, потому что я хочу батлить. Я даже говорил Сане, что готов делать это за бесплатно. Версус помогал многим, в том числе и мне. Может Артему этого и не надо, но батл мог бы открыть его как артиста для многих. Жаль, что многие восприняли это в штыки, ведь корысти тут не было. Я честный пацан и такой же простой как вы все. Мог бы пообщаться по этому поводу с каждым из вас лично, но вас слишком много, поэтому надеюсь, что это сообщение мимо не пролетит.✊ Пока traumatix на стадии досведения, чекни наш дебютник. И не забудь достать свой член и постучать им себе по лбу. Не прошу вас это любить - просто качественный саунд. Ростов-на-дону, каста объединённая, концерт сольный 
[club174862295|12 апреля — клуб "RAVE"]

Билеты электронные: 
https://dirtyram.ru/rostov/hall
http://northernsound.ru/tours/ram-traumatix-tour/rnd [club75762231|RAM] — Полигон, Mr.Sinister (Live Brilliant Media) 

[club75762231|«TRAUMATIX»] тур: https://vk.cc/97Apjr Тур [club75762231|TRAUMATIX]
Билеты: https://dirtyram.ru 

[club174861758|29.03.2019 — Тула — M2]
[club174861818|30.03.2019 — Рязань — Svoboda]
[club174861872|31.03.2019 — Ярославль — Китайский летчик Джао Да]
[club174861928|06.04.2019 — Калининград — DETROIT]
[club174862200|11.04.2019 — Краснодар — Sgt. Pepper's Bar]
[club174862295|12.04.2019 — Ростов-на-Дону — Rave]
[club174862355|13.04.2019 — Воронеж — Station Mir]
[club174862430|14.04.2019 — Саратов — Мой Бар]
[club174862460|16.04.2019 — Самара — Рок-бар «Подвал»]
[club174862639|18.04.2019 — Пермь — MICHURIN]
[club174862739|20.04.2019 — Екатеринбург — Свобода]
[club171865000|21.04.2019 — Тюмень — YES]
[club174863041|26.04.2019 — Томск — РайON]
[club174863124|28.04.2019 — Иркутск — HEART BAR]
[club144214709|03.05.2019 — Волгоград — KRISTALL]
[club165882926|04.05.2019 — Ульяновск — ОСЬ]
[club136787019|05.05.2019 — Тольятти — КИРПИЧ]
[club173447727|24.10.2019 — Питер — AURORA]
[club173046901|25.10.2019 — Москва — RED] 11 апреля — клуб [club174862200|"Sgt. Pepper's Bar"]
[club174862200|Краснодар], не пропустите единственное выступление в этом году!

Электронные билеты на официальном сайте:
 — https://dirtyram.ru/krasnodar/hall/

Фирменные бумажные билеты в кассе клуба:
[club174862200|Sgt. Pepper's Bar] — ул. Чапаева, 94 Вынуждены сообщить, что по независящим от нас причинам, грядущие концерты в [club144214709|Волгограде], [club165882926|Ульяновске] и [club136787019|Тольятти] переносятся на [club75762231|май 2019].
Приносим свои извинения за предоставленные неудобства.
Все купленные билеты остаются действительными. 

3 мая — Волгоград — [club144214709|клуб "KRISTALL"]
4 мая — Ульяновск — [club165882926|клуб "ОСЬ"]
5 мая — Тольятти — [club136787019|клуб "КИРПИЧ"]

По вопросам обращаться в лс: [id227103380|Nikita Krueger]  Ачаки Клак, псы! 😈
Ну что, столичные жители, дождались!? Вот анонс и для вас! 
[club173447727|ПИТЕР - 24 октября 2019]
 [club173046901|МОСКВА - 25 октября 2019] 
Лайк, репост 💀 ⚡Пау-пау, черти!⚡Во всех городах первой части тура стартовали конкурсы с билетами на концерты, включая meet'n'greet!😱 Не упусти свой шанс на личную встречу с Рэмом!🔥 [club174861758|Тула 29 марта] 🔹 [club174861818|Рязань 30 марта] 🔹 [club174861872|Ярославль 31 марта] 🔹 [club174861928|Калининград 6 апреля] 🔹 [club174862200|Краснодар 11 апреля] 🔹 [club174862295|Ростов На Дону 12 апреля] 🔹 [club174862355|Воронеж 13 апреля] 🔹 [club174862430|Саратов 14 апреля] 🔹 [club174862460|Самара 16 апреля] 🔹 [club174862639|Пермь 18 апреля] 🔹 [club174862739|Екатеринбург 20 апреля] 🔹 [club171865000|Тюмень 21 апреля] 🔹 [club174863041|Томск 26 апреля] 🔹 [club174863124|Иркутск 28 апреля] 🔹Билеты всех категорий на сайте организатора: http://northernsound.ru/tours/ram-traumatix-tour/ Чуваки чекайте эцатаке творение. Типсен концептуальностью сворачивает шею Монсону. Ахуевший, стильный гад дэмн делает наш чувак - Каюша. Ты можешь заказать у него обложку, афишу, шрифт и прочую хуню муню. В общем растопырь очко и гляди чтоб перламутровая валокита не перегрузила адаптер. В рот ебал H&M  Культурное обогащение в Питере
Уебок с камерой: 
https://www.instagram.com/artemohotnicov
https://vk.com/artemohotnicov
P.S. Че т опопсели Друзья, рады сообщить, что с сегодняшнего дня в полной мере стал функционировать официальный сайт dirtyram.ru
У всех желающих теперь есть возможность быстро и удобно приобрести фирменные электронные билеты на грядущие концерты.
В скором времени на dirtyram.ru появится линейка эксклюзивного мерча.

Преимущества электронного билета:
• До 30 января действует скидка 10% на все билеты
• Экономия времени: покупка занимает 30 секунд
• 100% защищенность от подделки
• Гарантия посещения концерта. Электронный билет невозможно потерять — вся информация остается в нашей базе Питер, ачаки клэкс уроды! Было мясо ебучее. Надеюсь никто не заболел. Сид, брат, спасибо что залетел, все рады были тебя видеть! Чуть позже больше фоток Chicken head
Небольшой подгон вам в каску Ачаки 💣вот вам сразу ДВЕ взрывные новости! 😱

⚡Новый сольный альбом Грязного Рамиреса будет называться TRAUMATIX (2019) и по словам автора станет намного агрессивнее, намного ярче предыдущего релиза, более танцевальным и по-своему злым!
⚡Гастрольный тур в поддержку альбома пройдет по большинству городов РФ в двух частях - весной и осенью 2019 и завершится большими сольниками в Москве и Питере!

⚠СПИСОК ВСЕХ ГОРОДОВ ПЕРВОЙ ЧАСТИ ТУРА СО ССЫЛКАМИ НА ВСТРЕЧИ МОЖНО НАЙТИ ЗДЕСЬ: https://vk.cc/8V6rKR⚠ Перенос концертов 
[club144214709|Волгоград 22 февраля]
[club165882926|Ульяновск 23 февраля]
[club136787019|Тольятти 24 февраля]

Ранее приобретённые билеты - действительны Выходим из зимней спячки под оглушительные новости, которые совсем скоро обрушим вам на головы! 💥 Только бы они от такого анонса не раскололись. 😈 А пока важный стратегический вопрос, демонюги - В КАКОМ ГОРОДЕ ЖДУТ С КОНЦЕРТОМ ГРЯЗНОГО РАМИРЕСА?!  КОНЦЕРТЫ 2019
[club173046901|06.01 МОСКВА] 
[club173447727|25.01 СПБ] 
[club144214709|11.01 ВОЛГОГРАД] 
[club165882926|12.01 УЛЬЯНОВСК]
[club136787019|13.01 ТОЛЬЯТТИ]
[club171267327|19.01 ОМСК]
[club171272260|20.01 НОВОСИБИРСК]
[club174862028|26.01 ПЕТРОЗАВОДСК]

По вопросам организации концертов
info@sidxram.com
+79966416189 (Никита)  💰 Чекните молодого. По мне так 2я часть убийство с 4й минуты  Кто-то знает меня как сидоджи, кто-то не знает меня как etnaise, другие же скажут, что я Андрей. Суть не в этом. Хочу задать вам несколько вопросов. Если сможете ответить себе честно, значит доля прогресса в этом будет. Как думаете, зачем пресловутому Илону Маску столько проектов? Стал бы он такой значимой и весомой фигурой, если бы остановился на paypal? Зачем Apple взялись за автомобили? Это же не по их «теме». Примеров компаний и корпораций, которые захватывают разные рынки, очень много. Я привел лишь одни из самых известных. 
К чему я? К тому, что люди, которые стремятся создавать, обычно не ограничиваются чем-то узконаправленным. Я не сравниваю наши проекты и проекты Маска по масштабу и степени влияния на окружающий мир. Нет. Я сравниваю как создателей. И везде вижу связь. Для дальнейшего развития всегда будет необходима новая информация, новые идеи, новые важные шаги. Поэтому сидеть на месте не вариант. Вот никто и не сидит. 
В общем, всю эту писанину я начал вот по какому поводу. У ребят из s3xtape вышел клип, а отдача нулевая. Все «ярые фанаты» вдруг приняли позу страуса или вовсе стали хуесосить любое отступление от идеи почти 4хлетней давности. Я думал, мы здесь собирались столько лет для того, чтобы в итоге оказывать поддержку. Никто никого не посылал на хуй здесь с подтекстом типа «все, долбоебы, расходитесь, мы вас наебали». Многие почему-то воспринимают наши желания изменить что-то в своей голове, творчестве или жизни именно так. Как что-то негативное. Консерватизмом чето завоняло, не? Смотрите шире, вокруг столько всего и держаться за что-то одно очень долго загоняет в стагнацию, застой (кОчки знают). «Точное повторение одного и того же действия. Раз за разом, в надежде на изменение». Это определение безумия. Ничего не напоминает? 
Я мог бы рассуждать на эту тему и дальше, но не вижу смысла. Общие тезисы я вам дал. Поэтому, если что-то в твоей голове зашевелилось, то попрошу тебя поддержать их работу. Даже, если кому-то не зашло. Мне бы хотелось, чтобы вы поддерживали эти начинания как люди, которые ценят нас в общем. Не как образ, не как музыку, а в целом. Мы просто создаем и хуй его знает, что еще может получится. Но я уверен, что все будет пиздато и это начало чего-то не менее большего. 

 Источник: "Притча о подпесчиках"
 Автор: Неизвстен (или в армии, хз) [club149430811|Вписали] в Нижневартовске  Вчера родился один из самых перепутавших забулдыг. С днем рождения старуха ебаная! Любим тебя брат! 
И помни, Один - один, день один!   ЕБАЛОВО
video: [id26466437|Вадим Клюшин]  [club144214709|Волгоград 11.01]
[club165882926|Ульяновск 12.01]
[club136787019|Тольятти 13.01]  [club172164747|2.12 Екатеринбург]  #support С нами брат Redo. Чекай свежий стафф, сука. Я на molotov R Спасибо парни НВ 06.10.18
Видео: [id47265549|Руслан Сафаргалиев] Ну что сказать?  НВ - это было крайне жестко, мы чуть не померли нахуй, но это было эпически круто. Спасибо родные! [club171267327|19.01 Омск] 
[club171272260|20.01 Новосибирск] 🤤Здарова ебать, молодой киллер на связи.
[id194761486|Burn Fry] спасибо за облоху, дьявол! Lunar Vision prod. [club171865000|Тюмень | 15.12] Специально для [club152386495|STUDIO 21] support сок [club171447636|Уфа] 
Билеты: http://biletniystol.ru/ufa/ram-bilety-na-koncert-30-11-2018/ [club170896455|07/12 Казань] 
[club170699093|08/12 Киров ] 
[club170699445|09/12 Н.Новгород]  [club170393006|17/11 Самара]
Билеты: http://biletniystol.ru/samara/ram-bilety-na-koncert-17-11-2018

[club170259593|1/12 Челябинск] 
Билеты: http://biletniystol.ru/chelyabinsk/ram-bilety-na-koncert-1-12-2018 Рамс-шоу)🔥🔥🔥 Крутейшие работы от http://instagram.com/nazolkin.art Решили с Андрюхой некоторое время пожить в Мск. Бюджетный район но вполне уютно. Отсюда будет проще двигаться по концикам. [club170255752| 09/11 Ростов-на-Дону ] 
Билеты: http://biletniystol.ru/rostov-na-donu/ram-bilety-na-koncert-9-11-2018
[club170257973| 10/11 Краснодар ] 
Билеты: http://biletniystol.ru/krasnodar/ram-bilety-na-koncert-10-11-2018
[club170180623|11/11 Воронеж] 
Билеты: http://biletniystol.ru/voronezh/ram-bilety-na-koncert-11-11-2018 🔥🔥🔥 Клипы на канале восстановлены, можешь вновь насладиться  видео-шедеврами.
https://www.youtube.com/channel/UCXnr9Ux301mf5u1dNXQLieg  Как и обещали - стикерпаки добавлены в раздел товаров. Мерч не за горами, а пока разбирайте релиз и стикерпаки, всем Ачаки Клак! В октябре [club75762231|SIDxRAM] дадут большие концерты в Москве и Санкт-Петербурге. 

[club154464649|25.10 - МОСКВА @ ГЛАВCLUB]
[club150711353|28.10 - САНКТ-ПЕТЕРБУРГ @ AURORA HALL] [club75762231|RAM] - SYMBIOSIS (2018)

cover: [club75762231|RAM] 
music: [club23819152|MINIGUNPUNK], [club44045749|CREEP N00M], [club43802990|stereoRYZE], [club127325563|Divisixn], [club82479205|GYDRA] , [club43271719|Young Grizzly], [id4785439|MJ FREE] 
featuring: [club23819152|MINIGUNPUNK], [club82479205|GYDRA], [id314383988|TyeD] 

Послушать в BOOM: vk.cc/8i7rja

Большие концерты в столицах:
[club154464649|25.10 - МОСКВА @ ГЛАВCLUB]
[club150711353|28.10 - САНКТ-ПЕТЕРБУРГ @ AURORA HALL] [club75762231|RAM] - Bullet

prod. by [club43802990|stereoRYZE]/ [club43271719|Young Grizzly] 
Трек доступен в BOOM

Альбом "SYMBIOSIS" - 19/07/18  SYMBIOSIS PUBG prod by https://vk.com/iamstereoryze Понятия не имеем, куда делись клипы. Решаем вопрос #sidxramsupport #sidxramsupport #sidxramsupport Дабы не подохли тут как сколопендры щелкая хелицерами, чекайте месседж от Агафьи.💃 Часик в радость, Скандинавия! Хотелось бы немного прояснить ситуацию со «сливами» и прочим биомусором в нашей атмосфере.
Данный [club55555666|клоповник] не имеет никакого отношения к творчеству SIDxRAM, а работает в угоду больным хроническим пиздабольством писакам-пососакам.
До сих пор нихуя не ясна логика этих мальчиков и подписчиков - обмазаться говном с ног до головы у всех на виду, а потом просить не распространять, ведь все, чем они обмазались лежит в свободном доступе в ваших жопках, если вы кайфуете от  прослушивания  сырого материала, невостребованных  битов, на которые якобы будет что-то написано, то сосите хуй с телячью ногу, подпольные крысы - нам вас не понять, как и другим порядочным Скандинавцам, поэтому отпишитесь от [club75762231|ОФИЦИАЛЬНОГО] ресурса и не шкварьте остальных своим присутствием.
Всем остальным бандитам:  вот вам ОФИЦИАЛЬНАЯ дорога [club123800769| на хуй и в пизду], где вы в свободной форме можете охладить своё трахание из вне и поэтому мы устроим вам небольшой Рагнарёк, разыграем охуительные призы и уже наконец-то начнём вводить мерч (да, охуеть), ведь некоторые из вас уже отправились в Вальгаллу, пока ждали его появления, а для всех, кто терпеливо сидели с нами в засаде и выжили - мы проведём на следующей неделе обещанный розыгрыш трусов для хай-кика.
P.S - все облезлые андатры, что распространяли «слитый» материал в комментариях - пожизненно отправлены на бутылку.

*Для тугосерь отдельно ссылки на все официальные ресурсы: 
https://www.instagram.com/dirty_ramirezzz/ - инстаграм Грязного Рамиреса 
https://www.youtube.com/channel/UCXnr9Ux301mf5u1dNXQL.. - официальный канал дуэта SIDxRAM 
https://vk.com/nasvvay_official_fan - официальное фан-сообщество дуэта SIDxRAM 
https://vk.com/nasvvay_official - официальная группа дуэта SIDxRAM 
https://www.instagram.com/etna13se/ - инстаграм etnaise (Сидоджи Дубоshit)

Все, что не входит в этот список определяется к подвиду «Залупа конская» и не несёт в себе официальной информации, а так же не имеет ничего общего с творчеством SIDxRAM.   